水龜撚入黎擺低你隻龜

近排買左3隻瑪塔，個樣真係on99勁正

巴打呢隻咩種？有啲遠睇唔清

無翹殻養得幾好 見有好多都翹哂

我隻死女成個殼都係青苔，有冇得搞？？
養咗成年，收返嚟之前冇嘢，而家就多到牙刷都刷唔甩

水質要好同曬太陽

水質點先為之好？？我用水喉水+濾水器咋

墨西哥仲大隻，要好多空間

勤換水，曬太陽先係最重要

巴西龜易屙易整污糟水
一日兩次啦
同埋食嘢之後等佢屙先換水
曬太陽好重要

想知巴打隻巴西龜殼係幾cm
同埋缸係幾大
想幫兩隻巴西龜女換缸

大家D龜仲有無食飯 凍到pk

隻地圖冇食，由朝瞓到晚，隻忍者好好胃口，日日霸住個燈位，會踢尻隻地圖落水

佢個殼大約18cm啩
個缸

我依家隻巴西又係成日訓，間中發下呆，就係唔駛食

我個隻習慣左冬眠

大隻唔食唔驚，細隻要加暖管，我keep住21至23度

好得意

巴打有冇用uvb燈或曬太陽？個人覺得養得好好

lm

以前我都有養，但養左好耐無啦啦仙遊 可能係飽死

不嬲

難唔難養

解密都解得柒撚過人
居然解錯img
算吧啦
上個就快1001嘅龜post都好多巴打貼咗自己啲龜出嚟
無人會咁得閒起底
解寵物台post無用

早排個朋友買左隻，紅到爆

其實唔難，夠空間，夠水溫，食魚仔已經ok

你地隻龜冬唔冬眠

唔冬，加暖管

冇，成日突個頭出黎發呆

冇 仲成日望住我撩我玩

我記得以前好貴 郁啲就過千 依家越黎越平

成體好大隻 上網見到人地棄養

棄養真係好仆街，咁大隻其實一定有人收囉

養緊刀背（就快8年），地圖（4年），黃泥蛋（1年）同紅面蛋（1年）各一

好想入手埋墨巨不過唔捨得

點解唔捨得，花紋靚，體型大，價錢唔算大貴，抵入手

俾女友知道千幾二千銀買隻龜死梗
同埋又要預隻野住大缸
屋企無地方擺

前幾日入左隻東箱都唔錯，不過唔知係咪細隻，好細膽

幾銀入手
巴打點解天氣凍都夠膽入苗

3200，因為我響貨櫃養可以長開燈無風，前日見幾熱又睇啱佢就入咗

東箱成體真係好靚

早幾個月出魚街見到啲地圖仲係賣五十幾一隻
今日見到賣成百幾蚊一隻
點解會貴咗成倍

地圖龜 係啲龜池成日見到 執返去自己養啦

靚d既地圖值得一買，好似黑瘤嗰喞，黃圈地圖簡直係精品，但成幾千蚊

我細個買都要80

水池執返黎地圖龜

有曬太陽係唔同啲 幾靚

大肥龜

係咪紅腿